有冇人琴晚李c煙死咗之後，今日心情都好好

琴晚訓教到死到火化只需一天
Facebook仲要留一句「下一個是誰」
原來就係佢自己
琴晚到而家睇到連登啲post同埋圖笑到仆街
今日心情都好好

yes

個人充滿正能量

應該係呢一年聽到最開心嘅消息